[機會]港鐵車長實名聯署- 反擊資本家與偽建制

其實港鐵車長實名聯署係一個好好嘅機會去籌組鐵路工會，然後各行各業順勢籌組各種聯合工會，挑戰香港資本家一直以來的霸權。

咁樣，嗰啲一直口講為全力支持政府與本地資本家角力而推出既任何施政，但事實上只係另一批資本家既走狗，冇藉口再支持政府，亦再無「本地資本家」呢個「假想敵」。

政府成日話打走資本霸權，拯救香港，但其實只係將令一批資本換血。

真正幫到香港既，係建立健全勞工權益制度。

打資本霸權並唔係靠政權，係直接從勞工團體出招。

真普選可能係中央決定，但勞工事務絕對係香港內部事務，用勞工組織間接影響政府施政，無得輸

自此，政府再無得幻想自己係正義一方對抗地產商

建立工會

推

好認同
根本要大罷工就唔係一個行業一個職業既事
自己做緊個行都唔去組織工會搞罷工
好意思剩係叫車長出黎罷工，
跟住打去同老闆講：「我唔係罷工，不過車長唔返工，要怪就怪車長。」咁樣呀？
功就大家領，鑊就你食
依家個觀感就係咁。

如果九巴都擺就好玩

最後一推